就像任何一種與氣候有關的變化一樣，阻止已經在前進的變暖列車已經太晚了。我們的氣候變化未來就在這裡|希瑟·漢斯曼| 2020年9月11日|外部在線
為了進入洛倫茲難以捉摸的核心圈子，米婭向他靠近，而賈斯珀的室友尼克拉斯，原來是火車上的那個人。流還是跳過？合成生物學家對Netflix上“生物黑客”的評論| Elsa Sotiriadis | 2020年9月2日|奇點中心
例如，向AI顯示列車駛出車站的幾幀，然後要求AI生成序列中的下幾幀。狹義相對論如何幫助人工智能預測未來|天堂意志| 2020年8月28日|麻省理工技術評論
該平臺允許數據科學家在大量非結構化文本以及其他類型的數據上創建和訓練模型。A.I.對沖基金能否戰勝市場|傑里米·卡恩| 2020年8月25日|財富
它根據你的數據給你一個紅色、黃色或綠色的代碼，你必須是綠色才能上火車，比如說，或者進入商店。播客：想要消費者隱私嗎？試試中國|邁克爾·雷利| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
我們從那裡乘火車去了法國的尼斯，但是法國邊境管制局抓住了我們，把我們送回了意大利。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
美軍終於開始訓練伊拉克軍隊在動盪的安巴爾省打擊伊斯蘭國。五角大樓內部人士就打擊伊斯蘭國的新計劃發表評論：“當然還不夠”|南希·A·優素福| 2015年1月6日|每日野獸報
謝天謝地，沒有人員傷亡，司機設法立即讓火車停下來。普京正在烏克蘭轉向恐怖主義嗎|Anna Nemtsova | 2015年1月6日|每日野獸
美國只計劃在第一年訓練大約3000名伊拉克士兵。五角大樓內部人士就打擊伊斯蘭國的新計劃發表評論：“當然還不夠”|南希·A·優素福| 2015年1月6日|每日野獸報
亞茲貝克說：“我們在火車站遇到了走私犯，他是來和我們談談他提供的服務的。”。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
只有發動機把火車拉到車站把乘客帶走。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
他朝著自己的目標飛奔而去，翻了個身，弄傷了人；但當他加速前進時，他留下了一列敵人。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
前方三英里處的大火就像一列特快列車駛過霧燈發出的隆隆聲。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
我們乘坐一列輕型客車，在大約9小時的晴朗陽光下，穿越160英里的平地或下坡路。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
整條線路上只有17個車站，9月17日第一列客運列車通過了這些車站。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾